台灣youtuber一說要舉報小粉紅翻牆 小粉紅馬上認低威講sorry

笑撚到我仆街
開頭不停nmslnmsl 最後咪又係認錯 道歉

支那仔又要威又要戴頭盔

笑撚死

個youtuber乜名？
笑撚死

屌笑撚死

攝徒日記
佢個台近排好多傻鳩上去挑機
上海仔果兩條片好睇

笑到癡線

撚支大師

撚狗咁撚

唔知點解有陣假假地feel

比返片中人個channel你地

睇哂, 最尾係高潮

翻牆都係罰款，不過同台獨人士聯絡就第二樣

一話舉報佢，即時死狗咁款

台灣就是台灣

有集有隻住深圳支那人，
做咗六七年
月入先上到八千蚊仲要一個月唔知休唔休到四日，
跟住話台灣人好窮

同埋佢哋支那人好歧視低收入人士，
覺得低收入一定係懶係唔上進，
無知到完全冇俾呢班人有上流機會。

輸就一定自己冇本事，
贏就一定要感謝國家

有個仲好笑，
話天生殘障嘅係上世做罪孽，都係抵死，
今世低收入都唔可以怪政府

所以李克強6億人收入個言論真係好震撼

好笑還好笑
但我覺得似台灣口音

嘩...最後一句先係最死得，如果佢照舉報，唔知會唔會坐多幾年監....

假，條友好明顯台灣口音黎
尤其最後講幾句咩傻逼，你媽死了完全唔係大陸口音
仲有個句咩咩等一下完全冇個隻驚或緊張既感覺

咁都有人信

似咩
好大陸
但唔係北京個種卷利

貼返youtube

佢勁正 出到第五集

好假囉

肯定係真
嗰種要到臨死一刻先認錯一定係中國人！

支那人=賤種

切勿跟車太貼

好撚假 真係數到0先話道歉

爽撚到呢

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

Dllm 笑到屎都標出嚟

福建省咪同台灣口音一樣

全部都是演員

大陸有N種口音
唔係個個北京腔
（唔代表呢條片唔係假，只係指出不能單靠口音判斷真假）

佢最新個集深圳8000蚊人工林天天

之前係佢條條片下面到罵人
今次真係請左佢
仲頂置埋佢個留言
你可以睇下

笑死等中國法律判你有無罪

真

咁快就有人帶風向話係假片

原來真

點假
支那人就係咁既款架啦

感覺好假

仲有佢道左歉咪照舉報

佢最尾仲話台灣不是中國的
打算分裂國家wor 仲唔send條片去舉報

支那人不嬲盲目信奉權威

6.7年8000
no pay緊都高人工過佢

五毛出撚晒黎

翻牆本身好少捉
但翻牆後亂講野就會捉

佢撚鳩佢姐 班小粉紅其實打電話俾佢果刻已經輸左

依個youtube channel 睇睇就算 感覺有d半真半假
個主持反共鍾意串鳩小粉紅就真嘅 但上節目嘅小粉紅未必係真嘅 有機會係演員
例如依段片 個白衫小粉紅此應該係演員

真a/c仲要出埋聲唔洗主動去report
轉個頭都比人拉/比自己班小粉紅拉啦

確實

啲野俾人cup哂圖又錄晒片
仲要喺度攞尾彩
係咁講nmsl
俾啲骨氣唔好講吖嘛

中國人不嬲口不對心，有啲日日屌台灣但係由細到大睇開台劇，佢哋講嘢口音會似台灣人多啲，所以單憑口音係分唔到

同樣有啲係中國做過野嘅台灣人嘅口音會比較似中國

唔係個個人講嘢都係好似電視咁樣

柒撚到

好假

ao 同 ai o個 d 聽得出係大陸口音黎

呢個係佢個台嘅人,有睇開就知,特登扮架

姑勿論啲片真定假
但係班中國人真係會噉應同hang機

就係兩個字：犯賤

相信呢件事後，呢隻小粉紅思路應該清晰好多
但仲有千千萬萬個

反共同志林天天

下邊幾個留言話8、9000已經算部長級人工 同埋條友要諗先報8000出黎應該吹水。最後講漏口又話去到東北點點點。應該唔係本地深圳人 最多係撈佬

好撚好玩

支那狗 : nmsl nmsl nmsl

唔好舉報我

等一下 等一下 等一下

小粉紅無一個無辜

連登仔乜撚都話假先

好撚假

笑到仆街

都幾肯定一定唔係台灣口音
同埋講野冇台灣人既尾音
假唔假就唔知 但一定唔係台灣口音黎

難分真與假

南部人係咁講野

唔識就唔好扮代表

似想抄波特王 不過佢用演員

依招係咪波特王果招

因為小粉紅啲言論太噁心 , 搞到成件事好造作
而事實佢哋真係咁諗

仲要最尾一句台灣不是強國的

thx, 個channel 又幾好睇

我以前也當過台商，我能證實他說的是真的
我在中國只待過兩三年，看的可能還沒有他理解的那麼深入，但也已經足夠看到很多黑幕和社會亂象、制度的腐敗了
他提到的台商出走原因很真實，五險一金是個大主因，台商之間把這稱為「五山壓頂」，除此之外什麼惠台政策、照顧台商，去了才知道跟當初說好的都不一樣，即使剛開始給你一點甜頭，等學到了你的技術，就各種官商勾結想辦法把你的公司吃掉、工廠封掉，台商滾你媽的，錢跟技術留下就好，完全過河拆橋
在中國，有關係就沒關係，沒關係就有關係，這已經不是調侃而是深入骨髓的真實，做生意要一層一層的疏通，從公到私都是，公家機關這個部門那個部門都要紅包，不然有事沒事就來找你麻煩，讓你生意做不下去，早上才發布的法令，下午就來查封你的工廠，現貨原料都給你一車一車搬走，說是扣押證物，要扣多久也隨他們高興，給你拖幾個月讓你的訂單全都卡爆，有些原料還回來也早壞了，沒壞訂單也飛了
但是如果你認識省書記，那什麼事都沒關係，連酒駕都沒人能攔你
中共統治之下的中國，人與人之間的信任、友好幾乎蕩然無存，好人非常難生存，人民從上到下都失去同理心，一切以爭奪利益為優先，他說的搶公車位置太深刻了，他們幾乎沒有禮讓的概念，而且也很少關心別人，更不會出手幫忙別人，因為碰瓷、詐騙太多了，人人自危，沒人想管閒事，甚至連自己親戚家人之間都是會這樣互相爭執猜忌，很可怕的文化

啲片入面留言好多都講支那鬼國既真實情況

最後自己成為台獨份子

請完舉報得啦台獨份子

估唔到真係淆

推lol笑了

Push

應該唔會假啦
諗法幼稚做事衝動就打過去鬧人好符合中国人戰狼性格。

攝徒睇咗兩個月
好撚高質

我睇果陣都覺得好假

個流程太劇本FEEL

廢青林天天

push

呢D片係度睇完笑係無用

一定要加埋英文字幕係下底，放去twitter, Reddit r/PublicFreakout 放去全世界

呢個係一個應對bullying既實例
只係我地自己笑完就算 係無意思
一定要廣傳

數十下嗰陣都仲要咁撚惡
點知最後都

有睇，等緊佢出新條片睇下半段個小粉紅點死

假假地

扮得一次 點知下次邊一次係扮
果條片你認得出果個人係佢個台嘅人姐 正常作為觀眾唔會識哂佢個台d staff有咩人架麻

佢仲有個忠誠粉絲林天天，
每段片都留言俾人拎出嚟鞭屍

成個channel 都係撚支片

LM

一定係大陸人啦...果種態度已經知道係...你頂多話佢唔係北方人...咁大陸口音又唔係剩係得北方口音係咪

其實支那人對黨咁有信心點解會驚舉報

撚狗